究竟男定女咸濕啲?

男
女

好多女其實好淫
但又要成日收收埋埋

男唔知
覺得女

女人淫起上黎真係好恐怖

自己都係男人都唔知？

女淫起上嚟隨時揸到你乾

男人多數前半會咸濕啲
後半多數女人就好似轉咗mode咁
所以我覺得女人係淫

成日聽外國啲女姦男
姦到精盡人亡

唔咸濕你姐

男掛

女
會傾埋d咸野

比女人係咁摸
好撚手多

女人可以好撚淫
但唔係對住你地呢班毒撚